TVB主播不滿報道手法辭職，微笑向觀眾道別

有指張文采不滿無綫在反修例事件上的報道手法，在9月遞信辭職。她於11月25日新聞台的晚間新聞尾聲時，微笑向觀眾道別︰「多謝大家十年嚟支持，後會有期，再見！」

好人一生平安

終於...

相由心生

又轉去網台？

再幫CCTVB打工真係死全家

仲有邊個留低

TVB班賤種完全CUT走黑警打到人人事不省的鏡頭
連藍絲出刀都唔講

只會狂LOOP示威者放火
同商業賤台一樣

好人?

好似話佢欺負同迫走另一個主播?
攪到喊住咁報新聞?

係咩？？？我唔知阿
咁壞人一生報應

陳嘉欣以前好清純，高登仔成日j我，叫佢嘉欣bb

比羅鈞滿屌過既女人

不了

證明高登仔眼光幾差
你睇下淫kay 而家

拉

人美心善

佢唔係之前人事鬥爭，迫走呀邊個咩？

飛咗羅釣滿之後好咗好多

黃紫盈

佢個人好仆街㗎喎
肯定因不滿報道？
定不滿人工？

過兩個月出現係政府新聞處

今時今日先辭職都遲啦
有良知嘅話你入去做一個月你都頂唔順想即走

走嗰啲啲樣都特別有正氣
唔似得啲支那雞

文采

睇定啲先小心跟車太貼

香港終於要大洗牌

青 記性好好 我都唔記得左

唔信囉

佢好人？

推

玩大啲，讀新聞加啲個人意見入去啦

tvb 全行最高啦 唔係咩?
佢仲要10年年資
內鬥鬥唔過咋

鬼係全行最高

有良知 直情就唔會入去做添啦

珠海畢業垃圾
英文奇差

留名等過幾個月笑柒呢個po d留言

做咁多陰質野仲算好人？

唔通警犬唔做你又話佢好人咩

可以去做KOL搵大錢了

名單太長，請自行去以下連結瀏覽：

拎光環？ 女人真係好古惑

雖然好遲

黃紫盈
但老實講我唔覺得張文采係咁嘅人

咁係咪 now 最高?? 定rthk 公務員rate?

我之前聽聞話佢哋請新人個價高過其他行, 仲以為tvb 人工最高添

金盈（8月走）又如何？

人權法

加油 ,支持

唔跟車太貼住，目前仲未知6月起走個d係因為反修例新聞審查走定係其他原因走，唔戴光環住。

我記得幾個月前已經有新聞話佢辭左職，好似要3個月通知期

食屎啦采姐 人工甘高 一路好走

有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足10年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

條女人工全行最高 炒係正常

好似9月已經辭

佢10年嚟迫走超過400 個主播
有d未出鏡已經受唔住賠錢走

CCTVB 好快全台都只有中國人做

遲早轉晒用支那人主播
名符其實cctvb

步亞視後塵

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

支那雞一睇樣就認到

做左成十年先黎洗底博同情

唔講咁多 總之一般啦

入唔會好似個半禿吳璟儁咁入港共政府

依家唔係好多人肯放棄咁高人工離開藍屍公司架啦

Respect 啦

btw, 街坊嚟, 聽過佢同佢阿媽對話鬧過淋病係痴線婆

push

佢同佢個羅姓三線藝人ex都性格好惡頂

狗屎垃圾

呢D 臭閪而加見個風吹向我地果邊 又見TVB 都仆緊街咪話走囉
你係有良知嘅一早走撚左啦 TVB 報道偏頗都唔係最近呢幾個月先知啦 扮撚曬野

張文采呢幾個月都係好差
佢仲好似係TVB主播入面最高級個堆?

總之而家仲響TVB個堆唔會正常

走都要綁多你兩個月

昨夜個個男報新聞廣東話都未講得正

冼志
哩個應該係出面無人請

你識佢真人咩？

好似話迫其他女同事幫佢奶閪同埋佢唔唔洗底褲

想包養佢

佢走係因為feel到大台越嚟越weak 先走
唔係因為良知

三個月通知期喎

超級爆料！被台灣政府抓捕的共產黨間諜向心的前同事出來作證核實中國間諜“王立強”爆料是真實的！向心是假名字！又爆出了很多中共體制內的間諜體系！

呢位已移居美國嘅上海人指出，佢亦曾和向心共事，
九十年代初已經開始在香港搞滲透。
可以證明王立強所爆嘅料係真。

唔單止中國趨勢、中國創新係國防間諜組織，
留意 3:00 香港嘅公司，凡是「新時代」、「希望」、「和平」、「幸福」開頭為名都係國防間諜公司。

根本只係隔住個電視見過，就講到自己好了解佢咁

推支那記者上位，聽教聽話

嫁左啦

Cctvb唔係好高人工架渣

聽講tvb前列線啲記者cam man好黃

其他果啲有冇必要起底?

mtr都係

梁凱寧

乜名？大概咩樣？
83男嘅有何駿彦，蕭梓恒，鄧文翰，王俊彦。

4點鐘大話記者會常客。
之前懷疑陳彥霖媽媽專訪係佢做VO。

Source?又9up?

佢首席主播點都有 6 萬呱 ?

做左十年先肯走，點解仲可以鳩讚得落？
有一日柒婆或者黑警辭職係咪又俾like佢？
你話連登仔唔係用下體諗野都無人信
打簡單d驚你睇唔明，cctvb d人走我唔會大屌住，但點都唔會鳩讚得落
莫講話佢一d都唔靚

好人一世平安

你同人哋好熟？大把表面好正經嘅女人，背後淫亂到仆街

計埋81出鏡費都未必有。
伍家謙做左十年臨走得三萬五人工。

潘蔚林？

仲夠係到，方東昇都係。
wiki有個list。

伍家謙報體育 出鏡時間少啲, 有冇關係 ?

利申: 唔熟

狗同cctvb冇個好人

跌了隻耳朵都出到街，成間電視台都cls

已經好耐冇睇

辭職就係不滿咩

之前傳方健儀人工五萬(全部計哂)㖭。

多謝佢

希望佢去到新地方之後肯爆料

係

讀香港早晨出鏡費最高，加埋佢係首席主播，五六萬一定有，所以班主播個個爭住讀morning

1.）離開無線
2.) 掉走膠水頭

做人咪幾好

最後一個正常人

好心人瑞采咪撚出嚟拎光環啦
番去奶popo近親老公 咪撚再出嚟

啲正評都唔知邊到嚟

有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足10年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境懲教EO AO grade. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

做都做咗咁耐

似做kol 輪商個d

係，屋企人日日夜夜睇83新聞台就話黑警邊有打人，睇唔到

天佑好人！正確决定，加油！

好明顯係見隻船沉先走，完全唔關良知事

見大眾風向已定已突然良心發現

公道啲一單還一單

應該講句 cctvb老作新聞 先走嘛

有少少良知都應該要走啦

同tvb播咗咁耐假新聞

日日唱衰示威者

而家先辭職，

就變返良心主播？？？

方東昇

GOOD JOB!!!

人有主啦傻鳩 你冇得屌

cctvb成功方程式：
1 入職 奶共蟹
2 報道染紅偏頗新聞都唔會反抗，明明主播有權改稿，仲要日報夜報，9成因為本身係真。紅屍
3做10年，染紅幾十萬廢老藍屍，賺了十年人血饅頭錢
4 自稱裸辭（背後搵3毛開po造勢洗白，搏入政府做主任幫辦）
5 哭著辭職，自稱忍唔住cctvb報道唔中立而走，但係報道十年來都唔出聲，唔反抗，明明手握最大改稿權
6 拎光環，連登仔封為女神
7順勢做Kol，繼續食人血饅頭直到永遠

就係有人唔明，做得一日cctvb根本唔抵幫
連登仔曰，洗碗做gogovan都唔會做藍屍公司，懶理是否要養家

做十年先知道cctvb咩料?
咪玩啦

東方昇係大佬主播

呢舖撐你

點迫先

咁2014年個時點解唔辭？

u mean 方東昇??
睇到我暈ㄧ暈

方東昇都無負責港聞啦, right? (我真唔知 好耐無睇cctvb)

btw 知唔知方東昇咩底? 點解仲肯留喺無綫?

捨得離開cctvb呢個行為已經值得鼓勵，唔理原因係咩

好，有骨氣

翡翠台新聞主播
方東昇
策劃主任

扮乜撚 要走一早走左
睇君雅bb幾正氣

羅釣滿又矮又MK仔樣，都食到女主播

咁now個d叫咩

cctvb 新聞女主播，喜歡白衣服出鏡，唔敢穿黑衫見人。

撚商要都係要後生靚女個d啦
之前走去做金融個d，除咗爆房同螺肉文之外，都係二十幾歲就走。
Kol有d可能，大把拎住Cctvb光環r job。

雞盈係做野差，擦鞋妹d同事唔撚鍾意佢

之前有post話

有幾個tvb良心主播辭職後走去做差婆

張文采老公消防隊長，七皮一個月，唔撚做都得啦

宣傳tvb垃圾好時機

每日親自用口送港上死路
有少少良心都頂唔住

放下屠刀 立地成佛

無恥味加入政府囉
幾個都入左

中大之恥

TVB不愁冇人做....成班支那雞等住上位

一早要啦
而家先辭

其實個重點係
cctvb 已經明顯係一隻沉船
仲要比預期沉得更快
預備及早跳船換馬
係必須

睇佢FB 6月轉咗黑色抽氣扇頭像
8月轉全黑+FREE HK
同埋WIKI話佢老公係消防
似係黃
至於辭職原因就無人知啦

點止

潘蔚林都係中大

最高學歷
珠海學院新聞及傳播（榮譽）文學士

2009年8月8日起轉到無綫新聞成為無綫新聞台及無綫互動新聞台主播。

2013年7月4日，《蘋果日報》報道，同台另一女主播黃紫盈與張文采因工作問題爆發罵戰，令黃紫盈於6月27日於互動新聞台的新聞直播中落淚，有「是非主播」之稱。[3][4][5]同日下午，眾主播被黃淑明召返公司開閉門會議。[6]張文採在同月獲晉升為高級新聞主播。

2019年10月15日，消息指已向TVB辭職，並在網上表示支持反送中示威者

TVB周詩弘走個時二皮都唔夠，宜家做popo督察成七皮，傳聞係謝蛇肉便器

好似都係臭雞黎？

係，佢地篤尿好黃，黃到生癌

正，又有得上位

諗住辭職洗白攞光環，正臭閪！如果真係咁不滿唔一早辭職?仲做到十年?

咪係囉

唔通警犬唔做狗就變好人咩

有血性的都不恥係 cctvb 做。
有血性的都睇 cctvb 。
抵制 cctvb 。
手迟要支持我哋嘅 :

黄色經濟圈

袁花死全家

女人心計呢d野全世界都有啦

微博

仔係走得無咁爽，靚女你未出聲都大把台請你，仔既多數要自己搵工

TVB定popo時期？

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

希望大家踴躍俾idea

錯手負評

屌，唔通做左十年先覺得有唔妥咩

人地搵到好路轉工，無啦啦賺光環

cctvb賤種電視台真係咪鬼做啦

女既d炒股公司爭住請，比十皮八皮請個花瓶，d客見到都公司有面

好記得依條友, 當年採訪李俬煙個撐警集會, 俾D 藍絲打到眼鏡都飛脫

助紂為虐左咁多年 一走又話好人?

you deserve better

似係有好路數先走

睇定d先
可能佢做政治助理呢

去生仔啦
生個黃絲b

袁花親戚

良心主播

我可唔可以assume呢刻仲留喺無線新聞部既所有人都係仆街冚家剷

都可以出黎

up

9月先遲....
但遲好過唔辭

陣間實有人話有d主播記者係黃
理由係間唔中去下黃店，反送中，like立場新聞。

11月喇

Respect!

多謝你做返人類

恭喜做番個人

點解仲做到5個月? 通知期要5個月?

依條賤咀雞要入制裁名單
同北韓電視台主播無分別

終於做番個人 恭喜

良知

9西，專蝦新人。

半年都黎啦 而家走仲拎到光環
係睇唔過眼就一早走啦

佢個位好似3個月。

收皮啦

佢一早辭咗
不過要幾個月通知

祝人生美滿!

de你老母

9月先遲都叫一早 6月應該要啦

丁你jm9

cctvb女主播最撚藍係佢

丸丸玉幾時會走埋？

到時可以摺埋。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

正義可能遲到, 但從不缺席
尊重, 理解
祝前程似錦

係啦係啦得你識諗啦 明顯自已人仲要屌多兩撚
食屎啦你

勾引 權鬥 自私呢d同藍唔藍無關既
個人黃既都可以做齊上面既野
同埋巴打太睇少陳+欣
4 5年前出去做採訪 個時都未有話反cctvb
佢已經鏡頭後屌緊示威者 仲未計平時請嘉賓做訪問專文生建制jer住泛民

終於頂唔順走左

好人一家平安

正負評幾時先可以改

好似係rp嚟。

唔記得，昨晚十一點個段新聞

香港人善忘到

走得咁遲，幫兇之一

真，周嘉儀都係咁
有朋友之前同佢係同事 日日喺公司唔駛做
凈係拎住塊鏡瘋狂化妝補妝 然後收工

內鬥鬥唔過咋

令無數的人活在平行時空

年紀大

佔中時cctvb都係仆街嘢，嗰時係高層仆街低層多數唔係。袁志偉之前就七警拳打腳踢用字屌過記者，走好多人，但無今次咁勁。

會唔會係去正苦到做?

咁嬲 sor
好多人話佢9月已經辭咗
咁我都覺得遲到好過無到

或者我個人偏見
覺得佢喺TVB新聞部做得到咁高級
都唔會係咩好人
希望佢都係同路人啦

好彩小珍BB一早走咗

Gogovan好似都藍

過左人權法，只是等trump簽名之後，果然越來越多人話自己之前是「被迫藍」，而家要抵抗強權「變返黃」

幾個星期前先話緊佢

支持你!

張文采唔係藍架咩 btw之前同羅鈞滿一齊係人生污點

有人話佢係袁志偉親戚

佢啲主播人工有冇50,000 定更高？

得閒入黎睇下幫拖推下

[超突發]葵涌邨人入黎,7點要人

CCTVB 女主播係咪想喊？

原來係真

去大陸做下話

計埋出鏡費（午間同新聞提要好似冇咁高）就係。
83台冇出鏡費，所以死都R係81出鏡。
戥記者唔抵，近幾個月記者比主播辛苦N倍，電視觀眾留意主播多個記者，人工就主播（計埋出鏡費）多過記者，TG就記者食。記者都係賺人脈關係同知識。

終於頂唔順

agger
做10年先辭

想屌

居然咁都有得奶
張文采執到啦9月先辭職仲有成咋人幫佢奶閪

Maximum?

唔理佢d 私生活係點
只要 黃色 同路人
一定撐

名單太長，詳情請到以下連結瀏覽：

Push

狗

支持

你講件衫?

你應該係講何駿彦，TVB個網23:31係佢報。
佢唔係有口音，但讀新聞個tone好似朗誦咁。

兩年幾前呢度有人插佢報得差，到今時今日都係。

你又知？

張文采終於肯走

昨日個個無帶眼鏡，小量譚仔音。

熟過你

有知名度唔怕出去無野撈

不滿報導手法就晨早就啦，又搞哂小圈子
似係要跳船就扮哂野想撈人氣賺返本錢

On9
咁撚耐先走
有心既一早走啦
而家先黎攞光環

「後會有期」既意思係咪好似陳洛鈞咁過隔離台咋？

有人性都辭職啦

佢專搞小圈子逼走人
終於到佢走

公道啲就係睇佢以往為人同所作所為，唔係一單還一單

李慧鯨突然話成立獨立委員會查黑警，咁你信唔信？

有冇人有呢幾年所有離職嘅主播名單
係時候要整文宣，我要tvb公信力低撚過文匯報

休息夠啦大家唉

同偽人一樣北上揾人仔，上廣東電視台？

屌人哋都辭咗職啦你哋把口就唔好咁臭

見到tvb就嚟執先走

講野鬼食泥 黃珊, 同 賴君蕊 先最難頂

人治社會，下下好似大陸咁講人事關係同政治

班黑警複製大陸公司呢啲生態環境既幫兇，
將來黑警啲仔女都係呢啲公司做，
男既好似警署𥚃面擦鞋仔，女既就搏升做公司雞

你要幾時開始先？有排寫呀。

黃珊喺有線做時都被人屌讀得差
佢而家係重返無綫，唔知返黎做乜鳩？

比較出名果D?
我覺得TVB 一日唔死, 香港都冇得救

佢把鳩聲同陳貝兒一撚樣, 好撚難聽

陳家欣先差，晚晚讀錯字

佢好早辭左職
佢個post 要3個月通知

係民主國家
政治立場冇分好唔好人
只分別有冇利益

係獨裁國家
政治立場都係冇分好唔好人
只分腦袋正常嘅人同腦袋殘缺嘅人
監等一樣可以有立場，一樣可以腦袋正常

好似大陸咁新聞封鎖 真係會成個痴仔咁乜都唔知

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

周嘉2比金融佬屌到反皮啦，20萬一個月，唔包屌撚信

咪又係垃圾

有良心

tvb: many ppl are queuing up for this job

不枉我j咗佢對腳幾年

咁咪幾好，留係TVB做狗為乜

制裁名單

走都要吹奏下，係無野下話

型！

CCTVB有幾多真係出名到個個識呀？就講最近幾個月走個D。
問下自己有幾多真係識？
主播
金盈
張文采
陳佩霞
梁凱寧

港聞組記者
廖卓怡
何欣
楊紫璇
龍惠榆
趙嘉韻
陳黛琪
張家灝
黃建瑩
陳逸思

比較出名，非近期走
方健儀
黃紫盈
陳嘉倩
黃德藍
郭詠琴
駱文捷
黃婉曼
郭詠嘉
鄭伊善
蔡雪瑩
羅鈺文
黃麗幗
鄭萃雯
周嘉儀
林小珍
余浩宗 （呢條友真係，2015年入職，2016年因為同袁志偉就髮型問題爭執而離職，因為報新聞眼紅紅先紅。旺角騷亂有人回帶話佢做live係咁講有狗受傷，問記者有冇狗受傷。佢話上頭規定叫示威者做暴徒佢先咁講。1個月前翻炒自己離職嘅事。
心諗，到2015年唔會唔知袁志偉D仆街嘢呀？條友夠仆街仲入去做？臨別時話鍾意份工但唔鍾意CCTVB，臨走狂屌CCTVB。你係鍾意傳媒點解唔去其他非紅媒呀？
已經喺IG問佢以上問題，但根本冇答。我覺得根本佢係藉炒作呃光環。）

太咸豐年嗰D費事寫。

你呢句仲要加埋隻連狗真係好正

愛你唷

香港人真係好撚戇鳩
俾你食開屎之後俾粒糖你就當人哋係好人
早唔辭職遲唔辭職
偏偏就區選之後幾日就即刻辭？
好撚明顯就係佢睇到依家個大風向係支持示威者
原來自己係少數
為咗挽留返僅存嘅支持者
所以就即刻轉軑
同埋佢自己唔多唔少察覺到TVB就嚟唔撚掂

點解冇 利君雅？

請咗咁多打手

做咗11 年TVB

而家辭職就走來話自己係黃絲

張文采，香港人會記得你做過D衰嘢架
幾多打手都冇用

一群無綫新聞部記者的公開信

2014-10-15

我們對十月十五日凌晨時分，在龍和道與添馬公園範圍發生的一則警方清場新聞，其處理手法與公司管理層意見分歧，特此聲明，表示遺憾。

當晚現場攝影記者的鏡頭，記錄了多名警務人員將一名示威者制服，抬到一角，之後對該名雙手被綁的示威者有所動作。

我們認為，截至早上七時前的報道字眼，是對過程作中立客觀描述，當時報道如下：

「一名示威者雙手被綁上索帶，由六名警員帶走。警員將他抬起，帶到添馬公園一個暗角位，將他放在地上，對他拳打腳踢。期間兩名警員離開，留下的警員繼續再用腳踢示威者。警員最後帶走示威者，整個過程歷時近四分鐘。」

然而由早上七時起播出的版本，「將他放在地上，對他拳打腳踢。期間兩名警員離開，留下的警員繼續再用腳踢示威者」，這段描述被刪去。

直至時近中午，才重新加入「期間懷疑警員對他使用武力」一句。

誠然，「拳打腳踢」這字眼並非不容置疑，是否最客觀用語，同儕間亦就不同意見討論過。但我們的共識是，「拳打腳踢」並非失實陳述，亦不能接受直至接近午間新聞，才對事件怎樣發生，加上一句描述。期間近五小時，有關畫面的旁述一直從缺。這不但使報道忽然變得不完整，同時也反映了管理層對原來之報道並不信任，對此我們感到極度不安，也實在無法苟同。

我們認為，這樣對報道真相而言，是一個缺失。我們重申，一度被刪減的描述，沒有滲入記者個人立場或情緒，只是客觀根據事實報道。受眾的觀後感，例如會否不滿警方的手法，或體諒警方執法困難，自有公論，新聞工作者不應，也不必予以考慮。

作為本地最大免費電視台，期望前線和管理層均恪守專業，堅守原則，以事實為本，為公眾帶來準確客觀及全面資訊。

作為前線記者，十多日來，本台新聞部的同事日以繼夜緊守崗位，盡力報道事實。惟望社會一同珍惜香港僅有的新聞自由，支持記者獨立採訪，避免阻撓記者報道事實。

聯署人

陳健民
何文雯
伍瑋瑋
李芷琪
李卓謙
李盼儂
利君雅
吳璟儁
阮嘉丰
林子豪
林彥邦
林昭儀
陳亮均
陳逸思
陳嘉欣
單景煒
曾百慧
黃曉瑩
彭國柱
詹前穎
趙珮瑜
潘蔚林
鄭萃雯
劉芷欣
鄭詩亭
羅若安
談美琪
Rani Samtani

紅字幾個仲係到，又要做雞又要拎貞節牌坊。

多謝你份「良知」

你啱 如果真係咁有良心嘅話就晨早辭咗職啦 仲會喺度做成10年先走咩佢係真係有良心嘅話 就晨早係一四年七警案個陣已經辭咗職啦 依家仲喺度扮到自己為咗良心辭職 想洗白我真係冇眼睇

邊度講佢不滿報道手法

真
人地辭職有好多原因既
可能係人工唔岩
或者唔肯比人潛規則
或者有好路數呢
TvB報道手法不嬲都有問題唔係第一日
走就扮黃好嘔心

真係乜都屌得一餐,唔又辭職屌辭職又屌,咁得閒不如屌下啲仲未辭職既好過啦,多啲人辭職總係好事,唔係話要推佢上神台,但既然大家都未知辭職原因無必要屌定先,反而應該鼓勵多啲人離開,削弱對方勢力

條女對腳真係幾正
留係tvb晒曬

九月辭職呀懶醒
做又屌唔做又屌
咁你想點撚樣呀
奶共既話理撚得你香港人點睇咩
返大灣區都無所謂啦

Cctvb 本身奶共定新聞姓袁條友令cctvb 嘅新聞咁中式？可唔可以聯署叫cctvb 炒左班新聞台嘅紅高層，令cctvb 都變返香港人嘅電視？
嗱嗱嗱，問下啫，非五毛嚟架

CCTVB自從黨高層入股已經奶共，狂買支那劇，同支那合拍劇，新聞勁奶共。
袁志偉入咗無綫好耐，以前64專訪李鵬已經出名。
要求炒袁志偉已經講咗好耐，但CCTVB都無炒到。
袁志偉靠一堆贊助節目幫無綫賺錢，地位穩如泰山。
所以除咗每日任務同罷買CCTVB落廣告產品外，
抄廣告我覺得都要繼續，特別83,85台買廣告同有份贊助個D（雖然未必有能力買）
仲有，無綫新聞係黨嘅宣傳機器，留袁志偉黃淑明就係做到呢個目的。

新聞部最藍／紅到仆街嘅應該係袁志偉、黃淑明同陳嘉欣呢三個，有錯請更正。

商台好似有記者係輔狗嚟

遲到好過無 比個like

真

可以係派出去滲透

采姐從來都冇話自己係黃絲所以唔撈，係蘋果夾硬加個光環比佢，不過同佢fd果班舊同事就全部都係黃，佢都唔會藍得去邊啦

個運動持續個成半年

TVB日日唱衰咗示威者

到而家仲有D撚樣話TVB D主播係黃絲

隔離post有講某D做KOL嘅前TVB主播，又講下幾句。
大把仲拎住前TVB主播光環再加上價錢比請明星平R job。
以方健儀、陳嘉倩、周嘉儀、羅鈺文、駱文捷、黃麗幗為例，
呢D KOL／兼職emcee唔太過表態係唔係支持反修例。
佢哋太靠廣告客戶搵食，一表態就會冇好多job。
所以之前方健儀對中大二號橋之戰痛心，被人插到飛起。

始終唔知離職原因係乜，唔好為6月起離職記者或者近排炒作自己離職決定嘅主播太早戴光環，好似金盈呢類都戴光環真係，離職後去做狗或者政府高官（例如李惠、陳凱欣、唔撚俊）都一樣。

駱文捷老公叫鄧翊几，係總督察。

轉工無啦啦賺光環

我覺得陳嘉欣幾正
肥肥哋先好砌

唔係肥咁簡單，係個樣閪好多。
2011年

而家35歲，40歲嘅爆房玲同51歲嘅魏綺珊都無佢咁閪樣。
陳嘉欣之前同方東昇一齊拎最佳員工獎，得到TVB認證，明白了。

閪住樣扣佢五十分先爽

賴凱靖唔肯辭職做我老婆

條女好撚正

香港人 養肥 TVB一台獨大

結果 主播/藝人 只能冇尊嚴地迎合TVB

有成幾千個正皮
做乜柒

On撚9
Tvb係咪自6月9號先開始報假新聞？之前個十年清清白白？
佢每次報新聞比人用槍指住咁報？辭唔到職？

鬼叫無綫新聞太仆街。

好過冇

張文采

勁樣衰 邊忽正

其實我唔太信佢因為呢樣嘢唔撈